[26學牌仔] 買頭盔一問

安全性低至高應該係咁?
開面頭盔
揭面頭盔
全面頭盔

大頭佛好似好侷
學牌仔應該買邊款

ps 係咪土瓜灣個間平D
thanks 各位巴絲

學牌就開面喇，都唔會揸得快
Full face驚你焗暈啊

流汗定流血 自己揀

老西都full face

除非你天才啦，唔係點都會跌車既
但係點知會唔會下巴同塊臉落地先
新聞都都報過毀容果d la，你諗啦

追個po話考試開面好D
望兩邊好過full face

但我個人就prefer fullface
其實有幾大分別